## 合約待同意(音樂授權)
___

- 合約預覽、條文差異預覽、廠商合約簽署時的畫面。
- 此頁面需能連外讓廠商能夠觀看。

- **合約簽署：**
    - 合約簽署時**2. 確認閱讀CheckBox**、**3. 我同意簽署合約**、**4. 我不同意合約**才會顯示。  
    - 合約簽署時廠商需登入才能進行簽署。<br><br>

- **合約預覽：**
    - 合約預覽時僅出現**1. 合約內容**。<br><br>

- **條文差異預覽：**
    - 條文差異預覽時僅出現**1. 合約內容**。<br><br>

![ReviewFinish](/images/contract/sign.jpg)

**1. 合約內容：**  
- 元件為一可滑動的內容區域。
- 內容依據**新增合約**及**合約審核**時的編輯而產生。
- **條文差異預覽**的內容也會出現於此。
- 若為合約簽署時，需填入合約欄位資料（如乙方、簽署日期、匯款資訊）。<br><br>

**2. 確認閱讀CheckBox：**  
- 元件為一CheckBox。
- 文字為"我有詳細閱讀，瞭解和同意此合約";
- 必須勾選時才能點擊**3. 我同意簽署合約**。<br><br>

**3. 我同意簽署合約：**  
- 點擊後合約簽署完成，此合約的階段變為已簽署，需紀錄此合約日誌操作。<br><br>

**4. 我不同意合約：**  
- 點擊後此合約視為刪除，需紀錄此合約日誌操作。<br><br>

